「00後必睇」身為中學雞嘅你，好好把握時間溝女

老老實實，連登仔成日講咩有錢又靚仔就玩晒，的確佢哋冇講錯，但呢啲條件只適用於出咗嚟社會做嘢嘅女，喺中學階段，啲女未有咁拜金嘅時候，絕對係你溝女嘅最佳時機。

只要你風趣唔傻豬又有自信，個樣正正常常識執吓，已經溝到女。

最重要係，中學有好多機會識到女，到你出嚟做嘢個圈子分分鐘識唔到你，而中學時期未嚐拍拖滋味嘅你又唔識點同女性溝通，到時只好年年情人節喺屋企打飛機。

勇敢d去馬啦
只可以話一離開中學時代
想搵到一個pure+true既女朋友就難好多
唔好令自己後悔啦
唔想睇到又多一個人離開校園之後
又怨自己以前咁無膽

利申：已過中學階段。

中學時段 由期係初中 識女真係易過食飯
搵幾冇咁受歡迎既女仔 問下功課 放假出唔出去玩
基本上肯同你出既 對你既印象都唔會太差
出多幾次就已經係你女朋友

利申

如果一早知道就好

搵d冇咁受歡迎既女仔
即係魚翁撒網啦,除左呃蝦條有咩用

如果連登討論區可以早多幾年面世就好

利申：

巴打想係中學搵真愛

樓主無講錯 唔好過左先黎後悔 太遲

高登十年前己經講緊

係

00後同我入黎

邊有樓主講得錦易 平時番學同女同學講嘢一日都唔超過十句，冇話題
利申：00後毒L，個樣就…唔好講啦

改變下自己
用依個暑假
利申：中學同女同學講野冇超過十句

依個暑假拎哂泥番工，過埋依個月調理埋身子再改變自己

樓主仲要開多幾多個校園ff post先安樂

出到黎做野根本冇機會冇女同事
成日話咩fd搭fd識
屌咩 佢地連手仔都未掂過

錦你老母臭閪

咁囉

男校仔請砍掉重練

你都on9 讀男校先最多女

我讀男校點解未試過架

利申: 名校男校

識親啲華仁仔喇沙仔db仔全部都好撚多女

我就係呢幾間其中一間, 可能毒撚去到邊都係毒撚既關係啦

依家啲女 好細個已經唔係處

大家睇實自己個女 唔好俾佢咁早拍拖

特別係啲女名校

名男校先係囉

多數男校都係名校

到時班偽毒mk仔睇到呢個post之後
呢個世界又少幾件處了

中學未同過學生妹拍拖絕對係人生遺憾

老豆老母當年話唔比中學拍拖，自己又ON99咁聽佢地講，屌諗番都覺得佢地同我都係ON撚柒閪尻

少年，你太年輕了

年經

冇財力做底嘅愛情，最後又咪散
邊有女肯同個男嘅捱世界

佢肯，佢令壽堂都唔會肯

100個

係啊

去ball 囉

請睇我名校仔個post

冇可能喎有冇睇我名校仔個post

On99

Mk仔

睇咗又點
我識啲名校仔屋企唔係特別有錢又唔靚仔
咪靠做gym練大隻 照樣食到好多女

你想溝女無先天優勢後天又唔肯付出

咁無人幫到你

大隻毒撚有機會？

練到大隻自然唔會再係毒撚

中學=殺戮戰場

利申 肥毒

邊個比人屠殺